解放軍駐港部隊直升機 於大欖郊野公園訓練時失事

解放軍駐港部隊新聞發言人韓鈾證實，昨日下午駐軍一架直升機，在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事，目前原因正在調查中。

駐港部隊是透過政府新聞處發稿公布事件，但未有交代事件中是否有人傷亡。

保安局發言人表示，今日收到駐軍知會，得悉 3 月 30 日下午駐軍一架直升機在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事。事故並未涉及任何民居受損或市民受傷，駐軍會根據駐軍法處理及調查事件，保安局會繼續與駐軍了解事件。

仆街
D樹好慘

希望有解放軍死啦

武裝暴徒破壞郊野公園

隨地掉垃圾污染郊遊公園

好嬲呀整爛啲樹

冇可疑

啲被角可能有病毒

直升機滑倒了！

樹木襲擊駐港解放軍！

港獨樹！

通常直升機失事都9413

cctvb 強調無市民受傷。

曲線證實有老解傷亡。

唔會公佈㗎